八字波既話係咪出唔到防暴同催淚彈？

條街都冇人啦 由你叫飽佢

唔知點解無左#2
請三毛你好好反省自己

手動留名系統正在運行，請勿評分影響測試